[AN/IOS] 非支那 韓廠驚 Kingdom of Hero 英雄王國 (3) 活動接住落 0課首選

今日開服，終於搵到隻非支那game
叫英雄王國
同廠有Browndust 所以質素應該有保證

IOS:

開服派五星自選！

開咗公會：StandwithHK/FreeHongKong

申咗嘅巴打麻煩留名

From 巴哈

目前有送五星英雄自選券，建議直接選木盾(突襲符文衝到+9就可以推到很後面了)
首抽五星機率0.75%，機率不高，要有耐心才刷得到
如果要刷首抽的流程如下，刷完後去按遊戲內齒輪->刪除帳號就可以再直接刷了

首抽一次(關卡到1-2)
(1)變更大廳的代表英雄(5顆)
(2)變更名稱(10顆)
(3)變更帳戶的密碼(15顆)

首抽二次(關卡到1-4)
(4)打到1-4後，完成主線任務可以領取30顆

一、五星自選券
五星自選券建議角色：木盾(唯一刷符文起家既角）

二、四星自選券（台版目前無提供）
四星自選券建議角色：
1.木毒法 忒(ㄊㄜˋ)伊亞
2.水槍

三、首抽建議角色：
五星水劍(目前有UP池)>木劍、火劍

四、初期覺醒參考：
可以使用200鑽，去買覺醒素材包，加快遊戲遊玩

五、符文：(待補齊)
1.木盾：吸血符文跟反擊符文

六、小技巧
接任務會給一些符文or銀幣，可以先不要領
等到任務需要去打符文在領出來也算得到

PO 3，留名

有得玩好玩

新手留名

抽撚中左光劍好撚開心，仲有2千石，兩星期後ALL IN 暗盾 & 小天使個POOL

係 果個pool係最好 其次6特

好悶

推一推

兩隻都想要 而家紅石得十抽

一齊儲多兩個禮拜，忍手練下肥 聽日開異界BOSS
要十八隻6星呀屌，刷肥地獄

新po留名

困塔打晒？
聽日有異世界boss

唔忍啦
2個禮拜後重置月包
買包包未有得抽囉

暫時呢隻game 零課 掛機就得唔需要課金

異世界boss咩玩法

一日打三次，每次出6隻，出完唔可以再出

問題係你無其他野玩 有的話分享下

掛龍11 最快既陣係咩? 用木盾成5分鐘一場好慢

木毒木盾木奶木劍

推

lm

黎緊應該升邊幾隻做6星

水奶

想問下有冇啲咩光暗4星 係值得升6星架?

4星光暗有光老頭 野蠻人 小天使 小暗弓

LM

得隻小天使
升完水奶升佢

小天使好萬用 必升

係PVP見人用都幾勁

係勁 夠實用
4星最好係佢

小天使根本隱藏五星
超好用

有小天使知足啦
反正練度符文最重要

好想砌隊快刷龍11既隊
用木盾 木毒 要3分鐘一場好慢

我木盾成5分鐘一場
耐啲感覺長掛長有咁

有時見到打成5分鐘先得個爛符文會覺得好嘥時間

想問下你地 藍色符文你地會唔會留

抽極都唔出依家競技場放棄治療，放全坦等人唔想晒時間打算

藍色睇下副屬高唔高% 高就升+6搏一項副屬

唔一定既
盾奶隊都係比木弓打爆
Pvp玩攻多過防
上去防守成功率30%都唔知有無

等緊抽暗盾小天使

2星期後 暗盾 小天使

隻驚真係算好玩,又夠養生日日解完會任每日任就收工, 戰旗類黎講又算係要諗下點行先贏到, 點解好似好少人玩咁

最重要0課都玩到
活動你肯花多少少時間就有獎勵
0課都十幾隻原5

依家d人玩得多自動驚唔想用腦掛

呢隻驚除左公仔好多進步空間外都算做得好好。另外唔係搵代理做都係一大優點。

係公會戰落下打兩場就攪掂, 贏輸都得其實, 志在儲分換隻暗奶同5星升星技怪, 抽怪又抽一隻就夠, 之後用技怪升技就得

我記得初初出都有好多人講, 跟住撞正無幾耐就魅影再臨出, 然後就無乜人再傾呢隻野, 兩隻我都有玩

抽角抽一隻就夠好佛了
好多驚要食自己突破升技覺醒果啲
如果佢up池有保底 就良心到無人有

想抽小天使但已有暗盾
應該唔會抽

暗盾點用? 我升左d技都覺得好廢

暗盾符都係2個加防禦1個加速度就得, 攻力又夠又硬到你傻, 不過佢重點都係開盾保其他人

我想上地震。。。

留名

隻新4星有得換

講左活動送 好佛

唔駛地震, 佢用黎守其他角無咁易死, 地震俾番木盾用就最好, 我試過PVP對住木盾係咁俾佢挑釁再暈再挑釁到死為止

隻新5星個阿叔趕客咩咁鬼核突個樣

男角本身係死罪
仲要大叔又唔型

新四星點送？

解活動儲碎片

好型wo

但廢嘅

木盾上左地震仲刷唔刷到龍11?

水木都係得B+
點打

水弓都覺醒咁睇唔開

第一隻抽到既5星

個陣唔知頭唔知路

上巴哈 有教點打 唔係一味直接打
要走位預位 控怪

跟足都打唔高分
有踢炸彈, 扣唔多
可能練度問題

第二循環啲炸彈高傷好多 打到2回應該都30萬up

終於用銀幣買夠100光暗碎片
結果

日日都咁打法唔太理想。。。。hea打又少獎勵

每日當挑戰破紀錄
打一次拎ss就算

好想課佢個王國令牌

四星留起左堆小技精唔知升邊隻，除咗火棍打pve係咪最好升光老頭？

課 最抵之一
禮包比唔上

輸出黎講 係
光頭輸出數一數二

點解合左技精都唔計？

係合3星暗盾過果d

點拎啲碎

做主線任務會送

過左

痴撚線公會戰打排第1個公會 啲人勁撚到

等好友打啲碎片副比你刷

無獎勵 輸左由佢

pvp防守放左火劍 水盾 火奶 同加無敵既暗法但都成日比人打爆,有冇ching有好建議

自動防守對手動進攻我諗咪人腳都會輸
唯一係放加防加血o既人腳等人地盡量少打你架咋

諗住抽到暗坦既話放埋入去

升小天使防守啦

準備升,合完隻水坦有d肝想hea玩陣先

你玩得太多火，係水劍水法水奶水盾潮流下，
都被克得幾慘

咁又係 不過有乜理由比個排廿幾既公會打第一

我都覺,但前面抽親都係火,同合英都一火一水

買撚錯左覺醒包，屌

小課係咪淨買王國令最抵？

無錯

打錢活動係咪打故事最好？

新手
破百塔禮物😂
光盾勁唔勁的？

最垃圾之一

中左光弓
光暗5星黎講有冇用 要唔要練?

必練 水劍 滿技後 可以開始練佢

新手一問 滿左水劍後 升暗奶定6特好

暗奶配水劍
而且可以打異畀

唔知公會銀幣裂縫有冇2倍

40應該打邊隻先
係咪回血攪唔掂

wrong post

留左9隻技精 聽晚先換到暗奶就食曬佢
4星升完肥仔火棍 無小天使 應該升光頭？

可以 光頭輸出都係好好用 黎緊出新圖
實用得著

想問下嚟緊升咩好 打6x塔已經好吃力

木毒 小暗法 爬塔有用

而家入坑會唔會好on9...

唔會 要快 活動有得拎新角

咁聽朝開
同browndust有冇咩唔同

基本上無 但係戰棋形式

而家應該首抽邊個pool

火奶都抽得過
但最好水劍+木盾起手
條路易行好多

木毒小暗法 5星夠用，升水奶都ok

中左火法同4*木法
係咪可以重刷

四星無意思，重刷啦
一係買個首抽Account

抽極都未有胖子 屌

邊到有得買

同問

8591

8591 建議買光暗+水劍 光暗推介 祿特 萬能爬塔加pvp

呢個點睇

0課都可以多三色原5
但光暗原5就難求
融合角就一定慢慢合到
睇你想買現成定玩講成過程

發覺8591好難用

水劍符文有咩要改善想問吓各位ching

詳細內容

抽到水法 木劍 木弓升邊隻好

小天使同合成水盾洗唔洗升技？

而家得水法，火棍，肥仔滿技

高級卷中水劍 可惜本身有
好彩之前特登留左兩隻技精冇升爆，就係預第時有可能抽到

2位轉爆傷/攻%主屬
6位轉攻%主屬
水劍谷到90%爆 250爆傷最好
攻就最好2000

一定水法
可以allin

小天使要升技
水盾唔洗

祝你繼續中水劍

幾多level 先可以入公會

係咪一定主角先有leader 技？

ok唔該哂

過唔到60塔

唔係 睇角 3星都會有 圖鑑有得睇

10lv好似

隻驚好難儲十抽

買左個暗法+火劍火法ac

火劍火弓*

好易wo 解成就
跟主線又送卷
又係4-5星卷

用火棍一路秒到上99層，卡住左，

100層用咩思路打？

自選選木盾
上6星次序
木盾》暗法〉其他

揀左，升緊

木盾 木毒法 暗法 水劍卡左

唔好企埋一齊 企埋佢會打兩次 木坦引佢打 輸出打佢
清哂小怪 木坦未死就有得贏

一開波應該狂推主線？

係 跟主線任解 送好多資源
自選4星建議胖子
融合4星先揀火棍或其他融合4星
有胖子火棍爬塔易好多

木盾 水盾 水劍 六特 暗奶 火棍 都上左6星都唔知再上邊隻好
(無火劍 水奶 水法)

新舊木劍值唔值上6星?
怕舊木劍升左一劍劈死水世界既大怪

有4隻6星 水劍 水法 火棍 木盾
黎緊應該升邊隻上6星好先
有用既英有 水奶 光弓 光奶

火劍：曾經的萌新之友，技能需求低，可7_1帶狗糧，上毒減攻禁療俱全所以雙符文10層和爬塔非常實用。符文吸血套2爆傷4速度6攻百，副屬性堆一定的抵抗

咩叫7_1 帶狗糧

舊木劍囉
佢係水異界隊長
遲早都要升

光奶你指小天使？

第7章既第1關
但佢指征服難度

係呀
定我應該合隻水盾出黎先 順手解融合任

邊隻係胖子

用邊隻控大怪好 要控一隻等出爆彈先殺的話

個樣好咸濕既亞蒙

同步囉
水盾 小天使都要用到
水盾仲可以齊水隊刷兵11

有暗奶普攻減速應該可以拖到大鬼到地雷先殺

結果 用肥仔頂boss，再用水盾招link 幫佢減傷，然後秒晒啲小怪，過左

OK咁上左木劍先 火屬抽埋曬D上唔到大枱既火5星光暗又全部4星

光暗有冇話邊隻勁？

光暗有幾隻好好用

5星就 祿特 加伯列 暗盾 暗弓 新光法
4星就 小天使 光老頭 暗弓

6特幾萬用 上毒減速減移動禁BUFF 打手可以無視防
其他抽唔抽唔太知
光法好似PVP向 暗弓PVE
封面關係對暗盾有愛抽唔到儲左30抽等多7日抽暗盾小天使

暗盾抽左兩隻
下次6特決定allin

我隻暗盾BB

加百列 世界第一

可以 參考下競技場 前十 果隻水劍

你玩pvp就升 暗奶 pve就6特

新四星 光盾幾勁

升左暗奶了下隻先升6特

PVP向?

Pvp幾勁 可控 可暈
但如果有四星 光盾野蠻人 就必升黎隻

爆技 暗奶 打世界boss用佢一隻都夠補 種可以推炸彈 好有用

無光盾得野蠻人
都係將呢2隻收番埋先

升左隻暗奶PVP防守到而家都無人打我 4千幾血 1900防仲未滿70
木盾 水盾 水劍 暗奶
我隻暗盾BB同小天使呢

四星 光屬 野蠻人 好有用 高級場必用佢做隊長
2技可暈 1技可控 3技減人行動條

係晒我度

岩岩申請左公會同埋抽多左隻拉薩

想問下值唔值得升木毒法上六星，而家用緊五星黎打符文

頭post無講, 有無香港公會, 或tg group?

狗糧是指D 咩請問

唔多值 5星夠用

肥料，拎黎升星果d
木盾就夠
火劍由開GAME比人吹奏到宜家比人嫌多餘

中左光劍, 個個評價都唔太好咁

正呀 高級倉務員

高級倉務員

想要
用美琴同莉莉絲換隻番黎得唔得
兔仔要封面用 唔換得

申左入公會

而家有木盾，水法，火 奶，火劍。玩左3日課左d錢。

呀，仲有光劍

你地講o個D 木盾 木毒 水劍 好難明 有無D入門post可以睇睇?
D三星角係咪完全無價值?直接當經驗用左佢?
同埋課左張六星晉級券....俾五星用定四星用好呢?

好夠玩 差隻水劍

巴哈有個post講胎5胎4
睇完就知邊隻打邊隻
6星卷一定比胎5 木盾吧

有d三星角可以融合，睇你合唔合果隻
無得合果d9成都可以當肥料用
我自己剩係留左要合既素材1隻 + 水毒，其他全當肥

恭喜你 入坑 課左嚟個包 首先 你要用必抽 五星卷 睇下出咩英先 。

然後水劍pvp 世界第一 ， 五星木盾幫你刷 材料第一☝️

Yes

唔該曬各位
升左木盾做六星lu
仲想問:
1. 重複既4/5星英雄係咪用黎升技能用, 無其他用途?
2. D低級符文係咪用黎賣錢?

1. 4/5重複可以拎黎升技
但融合角就可以留1隻用1隻去合咁
2.前期未刷到龍9就照用 刷到就3-4星符文基本上全賣
要錢升符文

我升左隻木盾做6星但又再抽到木盾,
點解唔可以升技....

解lock

升技幾好呀，我下星期抽小天使順手抽幾隻暗盾升技

除左木盾仲有D咩角色係必練

暗盾係我架

其實應該升水劍定木盾先？

木盾 可以打龍9/11刷符文

水劍

天空之城刷符文個到既74lv關自動過唔到 除左木盾之外(啱啱先抽到)仲有咩組合好介紹 依隻game真係幾肝吓

申請左加入freehongkong

倒墨詩人

想問下裂縫入面嗰啲XXX地下城有冇話逢幾點開?

盡量用相剋或練度高去自動
我都係用木盾先auto到
兵11要入水隊先auto到添

普通就睇你好友出唔出
好友出就30分鐘
活動就每日有固定時間 好似中午12-3同晚上6-9

THX 等我仲ON99每日同一時間入GAME都唔見有

哈 或者睇頻見人出加佢好友入

係喎, 好辦法 THX

佢入面講木盾符文吸血/地震，26血百4速度, <<< 點解?

符有1至6號位 咁上面就係2號同6號位主屬要加血% 4號就加速度

明晒, 唔該

王國令係邊隻搵到

而家完左

btw 強化符文通常會強化到+幾多? 有無話幾多以上會爆?

普通過渡用就+9-12
如果6星靚屬就可以+15
靚屬5星都可以+15
但最後一定係用6星

miss左佢個免費除符文活動

過佐百塔，卡關可以分享打法比大家

有兩個分身

師兄有3個肝?

應該天武係佢地公會名，唔係佢分身

flower 申咗

得1隻account
不過個公會好多人已經打完，所以個名重疊
琴晚12點一刷新就手動2個鐘打完，結果神之光暗抽重覆佐嘅光盾

60-100我嘅陣容，基本上有火奶隨便過都得

今次100塔明顯下修左唔少

大家光暗卷抽到咩 ， 我抽到新四星。。。

60樓唔駛用毒？

我全隊攻擊同佢鬥快互殺，用毒會穩啲

一夠300石就抽野好過
拎D 3星返黎升做4星做材料
唔係有排都唔使升星

係唔係應該鏗返開初兩抽60石
等夠300先抽
刷左一晚都未中5星

其實唔使刷
d石打咩關都有機會出
以後大把機會抽
不如拎時間黎開局好過
同埋升星資源有限
抽得多五星都升唔切
而且上到六星
有部份四星係勁抽過五星
呢隻game唔係睇你抽到咩角色
係靠符文同lv
所以唔使執著
趁早開波好過

木盾1帶3。打7章1，要咩符文？

70lv已覺醒，但技無升過咁滯

困塔30關需要d運氣，主要靠2隻毒去打唔一定要暗弓，有其他快上毒嘅都可以

木盾帶肥效率慢，你d技寵 all in落水法，砌套吸血暗殺比佢就可以帶7-1征服
唔好浪費技寵落木盾

有冇咩三四星值得留

除咗火棍 肥仔 水毒 之外

新個隻帝奇值唔值升上去

4星全留，3星有升有用過的有：
火法喀耳刻 － 重置技能，之前爬普塔用，但依家有暗奶未必有出場機會
水補依卡特麗娜 － 好似肥仔咁有max傷，但45%傷，爬塔用

其實百塔係咪個個月都差唔多
上個月岩岩玩 炆車邊最後一日過到

雖然抽左十幾張光暗 隻隻都四星廢
暗劍都出左三四隻 保底比隻男人光法我

睇技唔知可唔可以單刷兵11

男光法新野 pvp好勁 專打加百列

係咪要升果d 2星怪一路升到5星比d 主力到6星。

升級精靈咪情況下用？

新手岩岩玩第三日

升級精靈用黎升星
例如2星滿級精靈升級變3星lv 1材料

新手抽到果隻5星水海盜,可以點用/有咩用?
得水劍 木盾同 水海盜

主升水劍水盾，水海盜無咩用住技精all in水劍

想問下 有 木盾 木劍 同海盜
係唔係都係升木盾木劍先？

木盾一定係升先

木劍海盜唔識。但有4星火棍的話應該升火棍先。

岩岩打錯字，前期升佐木盾6星刷符文先，刷d符比水劍，抽到4星火棍就練火棍，無就自己合1隻，抽到4星火胖加埋火棍組合就可以進入中期

我係另一位巴打

木劍海盜都無用住，得木盾用得著暫時,木劍打水異界boss先有用

5星技精儲起等抽到有用嘅先用，火棍火胖照舊

Thanks

4星技寵餵比火棍 火胖，2隻都係2 3技升爆就得，火胖速度要比火棍快少少，開3技>2技比buff火棍，火棍再用3技可以秒怪

咁送果隻暗法呢？

終於抽到隻有用既5星，哩隻洗唔洗升技？

4星小暗法2技要升1lv，功能寵5星就得，打塔好有用，如果無咩陣容可以小暗法隊長 火棍 火胖 木盾用住先

pvp用，技寵好充裕/無咩角岩用先比技寵佢

水法滿左技, 仲有10隻, 5星仲有新木劍,舊水海盜

木盾,火盾,火劍

睇你pvp進攻遇到水劍水法夠唔夠打，唔夠打可以升

或者等合完暗奶升暗奶，暗奶要大量技寵

咁留比暗奶，差30碎下個星期就有

[img]
喊出黎
第一次十抽唔中五星
想問呢兩隻四星水法值得升嗎

美狄亞有人會升，我自己有5星水法就無升到

儲兩日先有第一次十抽
咁就完撚左

吊, 好想要呢隻

資金充裕上8591買隻暗法+火奶起手，再自選揀木盾大部份pve都過到，困塔無暗法同火奶基本好難過

2技要升爆

想問下 火棍同火肥叫咩名

呢2隻

我等等upload 我果啲

等緊新pool抽野

好撚多體力
新手升基本等級有咩關可以刷
個活動關又限一日五鋪

刷 塔

啱啱開始玩 係咪有tg group可以加

其實係咪冇乜人玩，我見standwithhk個公會得幾條友仲玩緊

應該係公會問題。。。我見仲有好多活躍公會。我本人係台灣公會玩緊，會戰大家都好積極打

主要人流集中ser1,大部份公會頻都無人出聲，傾謁問教學都係ser1多

咩ser1....有分架咩

留言頻道

傳說5星符文勁
定6星其他級數符文勁

6星主數值勁D
傳說就1級都有4項副數值

個人建議6星藍或以上符文如果主數值好，副數值又o岩用，可以留

3/6/9/12副數值隨機升
雖然用藍o既9/12會隨機各開1個副數值（紫就12開1個）
但本身2個（紫3個）副數值o岩，3/6（紫9）升級起碼唔駛睇咁重運氣

5星同6星主數值我個人覺得差好遠
真係除非5星傳說4個副數值都好好，或者升級升得好剩係升到想要o既
否則我暫時寧願用6星非傳說符

7月90層點打

3000紅石
今晚12點抽 暗盾小天使

期望愈大

除左4號位加速 其他好似5星都唔太值留 除非副屬好正 好似係

我900位都爆滿左

長爆。。。好難搞

+1

一轉pool就一堆數字人狂中五星

121抽 抽唔到暗盾
有少少沖動想課靈魂石包

卡困難塔47
抽唔到暗盾連小天使都無 想棄了

121...我算好彩咁,第三次十連出左

歐

無時間玩...
普塔差唔多可以全自動過關
困塔打到40以上
600$回本
有意傾傾

每個月好似打完塔就無野做

卡困難20層，好似唔夠打手，升邊隻好？

無限刷肥

無聊可認真打下世王。忙就hea打下咁

符文900個位真係唔夠用，不如大家分享下點樣filter d符文出來無腦賣左佢。。。

我既方法係4星以下全賣，5星藍色以下1，3，5位無加速度的話全賣，6星綠色以下全賣，其他留。。。。但咁都仲有86x個，點搞好

啱啱入坑 想問下抽返黎個啲1 2星怪其實有冇用? 係咪直接食左佢黎升經驗?

同埋應該升邊隻好?

無乜所謂，不過正確方法係用一隻練好既角一帶3刷主線關升滿d 1，2星再用黎進化咁。你一開始未帶到肥住所以無乜位的話可食左佢地先

升1，4，5先，短期目標係爬普塔100層。普塔每個月reset, 你應該爬得切。困難塔特別獎勵一個賬號只能領一次所以唔洗咁急打。

琴日30抽唔中，今日三單抽中到暗盾，屌好佛心隻game

想問下重覆既英係咪全部用黎升技
芙蕾雅係咪應該升技
另外依加個pool抵唔抵抽

中到心靈好滿足

依加紅石pool好抽 暗盾 小天使
重覆英用得著就升技
用唔著既英就肥料

抽左紅石三下全三星

等極都未到6特

新手休閒玩左幾日，仲有張四星卷未用
想問下個陣可以點砌

我用第一行2367,過晒普通塔

水法長期征7-1帶肥，木盾刷11符文

想問 d四星技精畀邊個好
有 光阿伯 暗弓 光天使

暗盾前期打人冇力係咪正常,係咪要升技能先可以痛d?

2隻都冇用，唔好信人

打人有力先唔正常

暗盾最多正常攻擊力補下刀，點都唔會叫大力。

我果隻咁既樣，上面係我用後感，不過我1技唔識升，如果升滿多40％傷係唔錯既。

係咪全部都係垃圾 玩左兩日

d技好似係隨機升見隻吉祥天女同依隻有d似但係係完round群補都幾煩吓

我開局都係咁
用石抽下抽下就有勁人架喇
升隻木盾上六星狂刷法納芙就ok

新入坑

畫面同Browndust一樣咁制

新入坑刷大覺醒石
只係打到覺醒6
20鋪都係得2粒
好灰機

唔驚
覺11 都係咁
10場都唔見一粒大

150抽終於抽到第一隻暗盾

7500石
課左幾多

仲差一張光暗卷，就有保底，可以拎第一隻5星光暗，好心急

早幾日都係咁

值得咩

趕住升光劍?

隻驚仲多唔多人玩？
日服定台服多？

台

玩玩下就有
一開始新玩去買200石覺醒包啦

好似唔好得光劍好多，好少見有人用

係愛呀 哈利

想問困20用咩陣打
佢補得多過我毒
之前打過唔記得左

好似用水盾加暗奶加肥仔,夾係角落屈死左

依隻用得
光劍同舊暗法先係垃圾

嚟緊又出新角

今期個pool美琴咩來頭
值得抽？